想繼續Shop 就要改變方法改變思維

用唔同方法 例如唔叫口號 玩紙紮公仔 純塞爆商場
因為相對地安全

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

help push bada

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

唔變方法只會捉更多手足

推

--------
香港獨立 唯一出路

同意

差3千

Popo : 玩紙紮公仔你係非法武器滋擾